<突發> 【武漢肺炎】政府公布 18 區「指定診所」名單出爐 未交代首階段 7 間分布

武漢肺炎疫情肆虐，醫管局早前宣布會籌備在18區普通科門診診所啟用「指定診所」，分流有輕微感染徵狀，或上呼吸道感染的市民，有需要會首階段會啟用7間指定診所。今日政府公布各區共18間診所名單，但暫未交代會首先啟用當中哪七間指定診所。

食物及衛生局副局長徐德義今日在記者會上表示，未來將會啟用聯網轄下的七間指定診所，以分流有輕微感染徵狀，或上呼吸道感染的市民，診所會提供一星期七日的服務，及有配藥、驗血等其他服務。
醫管局總行政經理夏敬恒指，過去2008年及2009年政府亦曾因三聚氰胺和豬流感事件而啟用診所，亦在應導中東呼吸綜合症疫情中，將指定診所列入應對計畫當中。他指，有關診所會就間隔、空氣氣流等特別裝修，以避免在診所內出現傳播。

link有名單

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

推1/10

區區有NIMBY

柒婆坐定粒六等大爆發

Pin plzz

connect 18區

有冇你份？？？

Sars個陣都係咁

火魔法搞撚掂佢

點解沙田區要2間

777動機不良

快啲pin 啦 香港人咁懶 唔會click入去架

因為多黃絲

唔係18揀7間出黎做炮灰先咩？

遲d就變成18架啦

點pin

Comment人名隔離三粒點
最底嘅bottom

Push for ya

吊你老母，林奠，係要呢d賤格嘢
唔反枱都唔得

今次仆街啦⋯⋯

死神拍門.jpg

唉

唔好係唔係都反

如果你一喉嚨痛，咳，發燒下下都要去醫院你仲大9獲

會爆得仲勁

呢度起碼叫做做初步分流

診所要十八區做咩撚
驚感染唔哂全港？

推

區區大爆發

好多都極近民居
真。攬炒

無裝備無設施 咁分嚟做咩？

區區都有姐係預左爆發

區區和你NIM

屌你老母林鄭幾時去死啊

就係呢18間？

佢封左關佢做咩都ok

唔封做呢d增加風險？

係

元朗區個間係天水圍最入

元朗人都要搭的士先去到

指定診所增加風險同封唔封關係獨立兩件事黎
垃圾政府打死都唔封關架喇

但唔代表某d措施一定無用

Gg

柒柒柒 : 好耐冇見過18區開花

一個有WARS嘅人由元朗搭黨（輕）鐵去
咁真係要踩單車

要市民自己分類

屌點解元朗區兩間都係天水圍

屌 附近

而家係未要開始寫遺書同日記？

Real 會社區大爆發
特別元朗天水圍又特別多廢佬

屋企樓下就係

仆街，住喺一間附近，返工喺另一間隔離

18區個個都有份
大家攬住一齊死

冇離島？

冇，如果大爆炸都要一區一間冇仇報

唉屌

亂了

集中交叉感染

點解要pin?